有分享下依家Iphone Xs Max仲未完美support咩apps game

fate grand order 會lag機
明明部iPhone7都唔會咁

McDonald's，見唔到購物車

Fgo

Pes 2018 mobile